msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 20:47+0000\n"
"Last-Translator: Weblate <noreply-mt-weblate@weblate.org>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.tuist.dev/projects/tuist/"
"dashboard_builds/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

## This file is a PO Template file.
##
## "msgid"s here are often extracted from source code.
## Add new messages manually only if they're dynamic
## messages that can't be statically extracted.
##
## Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
## date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
## effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:674
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{hit_rate}%"
msgstr "%{히트_율}%"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:568
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{message} in %{link}"
msgstr "%{링크}의 %{메시지}"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:188
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{percentage}%"
msgstr "%{퍼센트}%"

#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:101
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:158
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{run_duration}s"
msgstr "%{run_duration}s"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:693
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Additional strings"
msgstr "추가 문자열"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:333
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:341
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:344
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:15
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:39
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:63
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:93
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Any"
msgstr "모든"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:267
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Archive"
msgstr "아카이브"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:361
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:221
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. build duration"
msgstr "평균 빌드 기간"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:840
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. latency reading cache keys"
msgstr "캐시 키 읽기 평균 지연 시간"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:896
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. latency writing cache keys"
msgstr "캐시 키 쓰기 평균 지연 시간"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:253
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:71
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:275
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Branch"
msgstr "Branch"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:265
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build"
msgstr "빌드"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:93
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build Details"
msgstr "빌드 세부 정보"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build Run"
msgstr "빌드 실행 내역"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:3
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:23
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build Runs"
msgstr "빌드 실행 내역"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:816
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:144
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:295
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:311
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:353
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:707
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:757
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build duration"
msgstr "빌드 기간"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:22
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build not found."
msgstr "빌드를 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:467
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build runs"
msgstr "빌드 실행"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:184
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:595
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build success rate"
msgstr "성공률 구축"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build:"
msgstr "빌드:"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:687
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Buildable folders"
msgstr "빌드 가능한 폴더"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:20
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Builds"
msgstr "빌드"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:151
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Built at"
msgstr "구축 장소"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:140
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Built by"
msgstr "제작자"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:593
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Bundle ID"
msgstr "번들 ID"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:705
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CAS Outputs"
msgstr "CAS 출력"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1062
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CAS output"
msgstr "CAS 출력"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1175
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CAS outputs"
msgstr "CAS 출력"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1411
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CAS outputs will appear here when using Tuist cache"
msgstr "Tuist 캐시를 사용할 때 CAS 출력은 여기에 표시됩니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1127
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CAS outputs:"
msgstr "CAS 출력:"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:335
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:109
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CI"
msgstr "CI"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CI Run"
msgstr "CI 실행"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache Runs"
msgstr "캐시 실행 내역"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:632
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache Summary"
msgstr "캐시 요약"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:683
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache downloads"
msgstr "캐시 다운로드"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:351
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache hit rate"
msgstr "캐시 적중률"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:326
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache hits"
msgstr "캐시 히트"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1027
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache key"
msgstr "캐시 키"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:340
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache misses"
msgstr "캐시 누락"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:691
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache uploads"
msgstr "캐시 업로드"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:700
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable Tasks"
msgstr "캐시 가능한 작업"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:442
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable targets"
msgstr "캐시 가능한 타겟"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:392
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable targets:"
msgstr "캐시 가능한 타겟:"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:771
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable tasks"
msgstr "캐시 가능한 작업"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:651
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable tasks that were not found in cache."
msgstr "캐시에서 찾을 수 없는 캐시 가능한 작업."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:640
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable tasks that were retrieved from cache (local + remote)."
msgstr "캐시에서 검색된 캐시 가능 작업(로컬 + 원격)."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1101
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable tasks will appear here when using Tuist cache"
msgstr "Tuist 캐시를 사용할 때 캐시 가능한 작업은 여기에 표시됩니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:723
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cacheable tasks:"
msgstr "캐시 가능한 작업:"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:162
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:261
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:98
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:893
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Clean"
msgstr "청소"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:101
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:254
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:58
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Command"
msgstr "명령"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:74
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:149
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Commit SHA"
msgstr "SHA 커밋"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:787
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:824
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:296
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:319
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:374
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:444
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:451
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:513
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Compilation duration"
msgstr "컴파일 기간"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1281
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1282
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1308
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1376
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Compressed Size"
msgstr "압축 크기"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1120
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Compressed Size (MB)"
msgstr "압축 크기(MB)"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:116
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:230
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:616
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Configuration Insights"
msgstr "구성 인사이트"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Configuration:"
msgstr "구성:"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1080
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:372
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Copy as JSON"
msgstr "JSON으로 복사"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:623
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Copy files"
msgstr "파일 복사"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:629
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Core data models"
msgstr "핵심 데이터 모델"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:669
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Dependencies"
msgstr "의존성"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:651
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Deployment target"
msgstr "배포 대상"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:599
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Destinations"
msgstr "목적지"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:124
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:339
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:636
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1093
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1188
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1345
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:50
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Download result"
msgstr "결과 다운로드"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1229
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Download throughput"
msgstr "다운로드 처리량"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:13
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:21
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:82
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:885
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:13
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:21
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:92
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:663
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Entitlements"
msgstr "자격"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:641
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Environment"
msgstr "환경"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:89
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Environment:"
msgstr "환경:"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:86
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:208
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:592
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:599
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Errors"
msgstr "오류"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:198
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Errors and Warnings"
msgstr "오류 및 경고"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:608
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "External"
msgstr "외부"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:853
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:133
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:397
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:245
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:68
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:876
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:267
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:81
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:122
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:201
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:531
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:802
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed builds"
msgstr "실패한 빌드"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:584
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed compiling C file %{path}"
msgstr "C 파일 %{경로}를 컴파일하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:587
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:623
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed compiling Swift file %{path}"
msgstr "Swift 파일 %{경로}를 컴파일하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:620
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed compiling XIB file %{path}"
msgstr "XIB 파일 %{경로}를 컴파일하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:602
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed compiling assets catalog %{path}"
msgstr "자산 카탈로그 %{경로}를 컴파일하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:605
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed compiling storyboard %{path}"
msgstr "스토리보드 %{경로}를 컴파일하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:599
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed copying Swift libraries %{path}"
msgstr "Swift 라이브러리 %{경로}를 복사하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:614
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed copying resource file %{path}"
msgstr "리소스 파일 %{경로}를 복사하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:593
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed creating static library %{path}"
msgstr "정적 라이브러리 %{경로}를 만들지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:590
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed executing script %{script_name}"
msgstr "스크립트 %{스크립트_이름}을(를) 실행하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:596
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed linking %{path}"
msgstr "경로}를 연결하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:611
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed linking storyboards %{path}"
msgstr "스토리보드 연결에 실패했습니다 %{경로}"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:617
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed merging Swift module %{path}"
msgstr "스위프트 모듈 %{경로}를 병합하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:626
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed precompiling bridging header %{path}"
msgstr "브리징 헤더 %{경로}를 미리 컴파일하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:638
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed processing %{path}"
msgstr "경로를 처리하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:632
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed validating %{path}"
msgstr "경로의 유효성을 검사하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:629
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed validating embedded binary %{path}"
msgstr "임베디드 바이너리 %{경로}의 유효성을 검사하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:608
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed writing auxiliary file %{path}"
msgstr "보조 파일 %{경로}을(를) 쓰지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:443
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:459
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:479
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "File"
msgstr "파일"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:266
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:422
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "File Breakdown"
msgstr "파일 분석"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:328
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:468
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:963
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1314
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:38
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:38
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:521
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:19
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:3
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generate Runs"
msgstr "실행 생성"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:292
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:574
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hash"
msgstr "해시"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:646
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Headers"
msgstr "헤더"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1068
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1000
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.ex:357
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:270
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:552
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hit"
msgstr "히트"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:660
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:283
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hit rate"
msgstr "적중률"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:71
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Incremental"
msgstr "증분"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:657
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Info.plist"
msgstr "Info.plist"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1279
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1292
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1329
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Key"
msgstr "키"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1072
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:788
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1004
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:334
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:101
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.ex:362
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:280
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:456
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:562
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:584
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:623
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Looks like you're having a great day!"
msgstr "즐거운 하루를 보내고 계신 것 같습니다!"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:109
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Mac device"
msgstr "Mac 장치"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1074
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:816
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1016
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.ex:363
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:286
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:484
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:568
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Missed"
msgstr "누락됨"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:294
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:303
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:339
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:256
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:538
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Module"
msgstr "모듈"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:261
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:273
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Module Breakdown"
msgstr "모듈 분석"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:86
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:364
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Module Cache"
msgstr "모듈 캐시"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:832
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1409
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No CAS outputs found"
msgstr "CAS 출력을 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1099
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No cacheable tasks found"
msgstr "캐시 가능한 작업을 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:890
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:946
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1243
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1260
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No data"
msgstr "데이터 없음"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:142
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:607
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:770
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:909
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:131
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No data yet"
msgstr "아직 데이터 없음"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:621
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No errors detected"
msgstr "오류 감지되지 않음"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:535
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No files found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:403
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:300
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:704
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No modules found"
msgstr "모듈을 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:582
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No warnings detected"
msgstr "경고가 감지되지 않음"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:176
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:145
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:151
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "None"
msgstr "없음"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:193
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Optimization Summary"
msgstr "최적화 요약"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:70
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:72
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:852
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:127
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:395
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:244
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:66
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:874
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:266
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:79
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:115
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Passed"
msgstr "합격"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:353
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Percentage of modules that were successfully retrieved from the cache."
msgstr "캐시에서 성공적으로 검색된 모듈의 백분율입니다."

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:582
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:587
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Product name"
msgstr "제품 이름"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:803
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:840
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:508
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:675
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Project settings"
msgstr "프로젝트 설정"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:14
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:29
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:109
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:902
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:14
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:29
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:111
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:134
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Ran at"
msgstr "실행 위치"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:299
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:77
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:882
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:299
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:87
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:130
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Ran by"
msgstr "운영자"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:780
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Recent Builds"
msgstr "최근 빌드"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1073
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:802
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1010
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.ex:361
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:274
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:470
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:556
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remote"
msgstr "원격"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:617
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Resources"
msgstr "참고자료"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:155
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Run duration"
msgstr "실행 기간"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:222
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:58
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:867
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Scheme"
msgstr "계획"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Scheme:"
msgstr "Scheme:"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:284
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:433
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:955
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1269
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:247
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:513
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:237
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective Testing"
msgstr "선택적 테스트"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:210
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test hits"
msgstr "선택적 테스트 히트"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:212
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test hits represents the number of test modules that were skipped thanks to the selective testing."
msgstr ""
"선택적 테스트 히트는 선택적 테스트 덕분에 건너뛴 테스트 모듈의 수를 "
"나타냅니다."

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:224
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test misses"
msgstr "선택적 테스트 누락"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:226
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test misses represents the number of test modules that were run as they were not successfully run before."
msgstr ""
"선택적 테스트 실패는 이전에 성공적으로 실행되지 않아 실행된 테스트 모듈의 "
"수를 나타냅니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1280
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1300
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1362
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1112
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Size (MB)"
msgstr "크기(MB)"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:299
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:447
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1285
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:17
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.html.heex:17
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Sort by:"
msgstr "정렬 기준:"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:173
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:142
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:612
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Sources"
msgstr "소스"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:848
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1089
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:124
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1341
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:240
#: lib/tuist_web/live/generate_runs_live.ex:262
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:112
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:797
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Successful builds"
msgstr "성공적인 빌드"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:320
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:173
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Swift version"
msgstr "스위프트 버전"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:795
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:505
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Target"
msgstr "Target"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:635
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Target scripts"
msgstr "타깃 스크립트"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:681
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Target settings"
msgstr "대상 설정"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:988
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Task"
msgstr "작업"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:638
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Task hits"
msgstr "작업 조회수"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:649
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Task misses"
msgstr "작업 누락"

#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:266
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:94
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Details"
msgstr "테스트 세부 정보"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Optimizations"
msgstr "테스트 최적화"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Runs"
msgstr "테스트 실행 내역"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test: %{scheme}"
msgstr "테스트: %{체계}"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:233
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The average build duration with individual percentile intervals."
msgstr "개별 백분위수 간격의 평균 빌드 기간입니다."

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:203
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The number of builds that failed."
msgstr "실패한 빌드 수입니다."

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:186
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The percentage of builds that succeeded."
msgstr "성공한 빌드의 비율입니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:662
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The percentage of cacheable tasks that were cache hits (local + remote)."
msgstr "캐시 히트가 된 캐시 가능 작업의 비율(로컬 + 원격)입니다."

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The total number of builds."
msgstr "총 빌드 수입니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:847
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Time to read cache keys, which uniquely identify cacheable tasks, from cache."
msgstr "캐시에서 캐시 가능한 작업을 고유하게 식별하는 캐시 키를 읽을 시간입니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:903
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Time to write cache keys, which uniquely identify cacheable tasks, to cache."
msgstr ""
"캐시 가능한 작업을 고유하게 식별하는 캐시 키를 작성하여 캐시에 저장할 "
"시간입니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1231
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Time-weighted average download throughput in megabits per second."
msgstr "시간 가중 평균 다운로드 처리량(초당 메가비트)입니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1248
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Time-weighted average upload throughput in megabits per second."
msgstr "시간 가중 평균 업로드 처리량(초당 메가비트)입니다."

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:170
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total builds"
msgstr "총 빌드 수"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:199
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total modules"
msgstr "총 모듈"

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:201
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total modules represents the total number of testable modules."
msgstr "총 모듈은 테스트 가능한 모듈의 총 개수를 나타냅니다."

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:328
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total number of modules taken from either the local or the remote cache."
msgstr "로컬 또는 원격 캐시에서 가져온 모듈의 총 개수입니다."

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:342
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total number of modules that could have been taken from the cache if it was fully populated."
msgstr "캐시가 완전히 채워졌을 경우 캐시에서 가져올 수 있었던 모듈의 총 개수입니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:685
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total size of cache artifacts downloaded."
msgstr "다운로드한 캐시 아티팩트의 총 크기입니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:692
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total size of cache artifacts uploaded."
msgstr "업로드된 캐시 아티팩트의 총 크기입니다."

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:301
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:705
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Try changing your search term"
msgstr "검색어를 변경해 보세요"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:404
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:536
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Try updating your search"
msgstr "검색을 업데이트해 보세요."

#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist version"
msgstr "Tuist 버전"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1055
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1102
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:491
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1022
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1357
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:624
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Type:"
msgstr "유형:"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:35
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:118
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:166
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:998
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:62
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:102
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:119
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:122
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:127
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:352
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:869
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:880
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:897
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:294
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:576
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:26
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unknown scheme"
msgstr "알 수 없는 체계"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:1094
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1205
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1351
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:1246
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upload throughput"
msgstr "업로드 처리량"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:243
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:787
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "View more"
msgstr "자세히 보기"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:642
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when compiling C file %{path}"
msgstr "C 파일 %{경로}를 컴파일하는 동안 경고가 발생했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:645
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:681
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when compiling Swift file %{path}"
msgstr "Swift 파일 %{경로}를 컴파일하는 동안 경고가 발생했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:678
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when compiling XIB file %{path}"
msgstr "XIB 파일 %{경로}를 컴파일하는 동안 경고가 발생했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:660
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when compiling assets catalog %{path}"
msgstr "자산 카탈로그 %{경로}를 컴파일하는 동안 경고가 발생했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:663
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when compiling storyboard %{path}"
msgstr "스토리보드 %{경로}를 컴파일하는 동안 경고가 발생했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:657
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when copying Swift libraries %{path}"
msgstr "Swift 라이브러리 %{경로}를 복사할 때 경고가 발생했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:672
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when copying resource file %{path}"
msgstr "리소스 파일 %{경로}를 복사하는 동안 경고가 발생했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:651
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when creating static library %{path}"
msgstr "정적 라이브러리 %{경로}를 만드는 동안 경고가 발생했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:648
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when executing script %{script_name}"
msgstr "스크립트 %{스크립트_이름} 실행 중 경고"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:654
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when linking %{path}"
msgstr "경로} 연결 시 경고"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:669
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when linking storyboards %{path}"
msgstr "스토리보드 연결 시 경고 %{경로}"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:675
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when merging Swift module %{path}"
msgstr "Swift 모듈 %{경로}를 병합할 때 경고가 발생했습니다."

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:684
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when precompiling bridging header %{path}"
msgstr "브리징 헤더 %{경로}를 미리 컴파일할 때 경고"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:696
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when processing %{path}"
msgstr "경로}를 처리할 때 경고"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:690
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when validating %{path}"
msgstr "경로} 유효성 검사 시 경고"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:687
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when validating embedded binary %{path}"
msgstr "임베디드 바이너리 %{경로} 유효성 검사 시 경고"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.ex:666
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warning when writing auxiliary file %{path}"
msgstr "보조 파일 %{경로} 쓰기 시 경고"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:81
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:233
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:555
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:562
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Warnings"
msgstr "경고"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:76
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:712
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Xcode Cache"
msgstr "Xcode 캐시"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:180
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:275
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:118
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:337
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:628
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:879
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Xcode version"
msgstr "Xcode 버전"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:186
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.ex:283
#: lib/tuist_web/live/build_runs_live.html.heex:121
#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:338
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:644
#: lib/tuist_web/live/run_detail_live.html.heex:180
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "macOS version"
msgstr "macOS 버전"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:403
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p50"
msgstr "p50"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:220
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p50 build duration"
msgstr "P50 빌드 기간"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:843
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p50 latency reading cache keys"
msgstr "P50 캐시 키 읽기 지연 시간"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:899
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p50 latency writing cache keys"
msgstr "P50 캐시 키 쓰기 지연 시간"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:389
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p90"
msgstr "p90"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:219
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p90 build duration"
msgstr "P90 빌드 기간"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:842
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p90 latency reading cache keys"
msgstr "P90 캐시 키 읽기 지연 시간"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:898
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p90 latency writing cache keys"
msgstr "P90 캐시 키 쓰기 지연 시간"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:375
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p99"
msgstr "p99"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:218
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p99 build duration"
msgstr "P99 빌드 기간"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:841
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p99 latency reading cache keys"
msgstr "P99 캐시 키 읽기 지연 시간"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:897
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p99 latency writing cache keys"
msgstr "P99 캐시 키 쓰기 지연 시간"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:331
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last month"
msgstr "지난달부터"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:328
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last week"
msgstr "지난 주부터"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:329
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last year"
msgstr "작년부터"

#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:211
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:236
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:565
#: lib/tuist_web/live/build_run_live.html.heex:602
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "•"
msgstr "-"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:158
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:693
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Apply"
msgstr "신청하기"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:149
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:684
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:140
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:675
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "맞춤형"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:137
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:672
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 12 months"
msgstr "지난 12개월"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:122
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:657
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 24 hours"
msgstr "지난 24시간"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:132
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:667
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 30 days"
msgstr "지난 30일"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:127
#: lib/tuist_web/live/builds_live.html.heex:662
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 7 days"
msgstr "지난 7일"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:330
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last period"
msgstr "지난 기간 이후"

#: lib/tuist_web/live/builds_live.ex:327
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since yesterday"
msgstr "어제부터"
